ps4 fifa17 pro club招人

我地係d3/d4升降機
想招識逼搶，有攻有守嘅中場
平時打4231，如果有勁翼入嚟就轉打433
Tg me @Gakkiyuibb

Pm

華教授死開啦

Ching是唔是有什麼誤會

冇人入啦有你

想問固定幾點玩？

踢開D1, D2 CDM

手足我係咪見過你

上緊d5收唔收

粒水唔收

10點左右 你可以？

龍門收唔收
VV級

廢嘅勤力翼閘收唔收

廢老

新手

我問埋我個Fd先 佢都係d1既
佢打開中前場

Ok wait u

咩位

y 5收

問左 佢話Ok tg左你

廢柴冇人理

我

Ok ar加我tg先

廢柴無人理

中場/閘

我 d1防中

你係on9仔

尊重

On9

TG:Alcacer5b06
All position

Push

May i push you?

又唔侵我

唔玩講經呀

Pish

Hi

tg:mu12345678910
間中上線 唔勁 鐘意打中前場 其他位都可

辣殺隊無人理

TG : hanghang002

打開防中, 長玩

Ching今晚見

想入 咩位都打得

PSN: LAWMAN0511

可前，翼同閘

你太廢唔入得

想入你得唔得

同fd 3個人踢主打cam
打中場咩都得

打開後備 收唔收

D1了誠招神防中神閘

雪goal筒ok?

巴打你仲未accept 我fd request 入唔到

推

D2了

有冇唔獨食ge中場

因為要返夜校 平日可能得1-2 晚玩到,
星期六日有機會可能又係得晚上先玩到,
會收嗎?

仲收唔收人？
左翼or攻中

仲收唔收？ 平時幾點開波

收防中

我連登沙加

5收垃圾阿狗

屌你老闆

已讀不回

@多次可以嗎

新手收唔收，UT打 金二金三左右

added

招定18